人仔,smaerone入黎入黎<3”””””””

世界上最遙遠的距離不是 生與死
而是 我就站在你面前 你卻不知道我 愛你♥
單身了太久,變成了習慣; )

放假悶死囉

、✿欺騙大家有何難我要好過 欺騙自己太為難我信不過♥
--------------------------
簡介:
-CallMeFANFAN*(!)
12碎;不囍按上一頁*
;mSn;;fb;fanny_113@hotmail.com

想做我好朋友?
按入去.加入啦.*3*(!)

--------------------------
誰人可真心待我.
今天說不出為什麼不開心.

提醒!提醒*

本人不美`)
不囍按上一頁

相相;D

遲D+相丶

搶1

完美

多謝十卜牙^_^

十卜””””

囉 ❌

嚕 ⭕️

禾刀5令=.=

c0mm3nt;)

米系嚕

多謝^_^

禾叫牙蚊””””
梨多5多上泥架

禾姊妹

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次) ,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

一覺醒來，時光倒流15年

cm <3

Cmmmmmm<3

___________招膠人<;個po就關喇/__\
職位:
膠神(2位):樂敏;ying babe(膠的力量.你是預計不到的.哈哈(膠笑))
大膠(3位):siumei,小懶._.v,啊怡;[滿左喇]
細膠(5位):曉jaii,yuu,細煙;>
中膠(5位):敏敏,
硬膠(5位):儀儀xb',大ming,★ka1y1ng,阿權,♥痴線佬♥ (滿左喇)
軟膠(5位):小夜,CHUNG-33-,小曳
勁膠(5位):細雨xD,佩佩,Baby銘,yanko,白寶.v.(滿左喇)
aa超人膠(7位):笨jaiii,[Y]an欣-),★;H!UNAm.v.;]
吹波膠(5位):牙佑=],細婷
香口膠(5位):鬼仔灰;)`,ka1魚
普通膠(幾多位都得): 粒'',